有冇人飲奶茶就會肚痾

凍熱都痾，百試百中，但真係戒唔到

朝早飲凍奶茶實肚痛